其實現代英國人係點睇當年美國獨立？

唔講得

屌

學術台比d好d既答案啦

揸bno算唔算英國人

If you ask the average Brit, you'll nearly always get the figurative answer "Which revolutionary war?" And it's true -- they don't think about it and have no feelings about it either.

The American Revolutionary War (or the American War of Independence, as it's mostly known in the UK) is barely taught in UK schools. Realise that the end of British rule in North America was really when the British Empire started its big push elsewhere.

If there are still any "colonial" sentiments remaining in the British mind, those sentiments would be more connected to British India and British Africa (and isn't much either).

I am English.

I have never met anybody who is opposed to the fact that the American colonists gained their independence after the American War of Independence.

Most Brits gain most of their history info from feature films, which always portray those plucky colonials battling upper class English officer corps who have nothing but distain for the colonists. No-one likes an over privileged toff, so no sympathy there.

Anybody who has looked into the actual history can see that the Americans started out with a reasonable demand for representation which was so continually abused and ignored that they ended up with no choice but to declare independence, or remain Englishmen in name, but without their rights of representation.

So, in short, the colonials saw themselves as Englishmen, with the rights of Englishmen, and when their perceived rights were brushed aside, they had no choice but to take on their rights themselves and form their own government.

Who could argue with that.

How do the Brits feel about something that happened roughly 230 years ago?
They turn it into comedy ...
Download Andy Hamilton's 'Revolting People' from Amazon or why not be really revolutionary and cut out the middle man altogether, get it direct from The British Broadcasting Corporation. Listen to it while having a Tea Party........

I was never taught about the 'American War of Independence' either. I doubt anyone here was. Primary history education was local history and history of costume, while secondary education was Prehistoric and Roman Britain, Industrial Revolution, and Modern History. The only US History taught was 20th Century political - Mafia and Hoffa; Civil Rights, JFK, Watergate, Cold War, etc.

My only education concerning War of Independence was at the Hall of Presidents, and the few books I've read. I guess most Brits are quite ignorant except for Hollywood, unless they have been self motivated.

I'm 31 and a keen tea drinker.
posted by desert_roamer at 9:54 PM on October 24, 2005